有一個可以取代tg嘅溝通渠道

（幫推）
啱啱大家都應該知道telegram公海谷主畀人拉咗同埋俾大量黑客入侵緊既消息，telegram絕對唔夠安全同埋保密，同埋最重要係太多唔同嘅group令到所有人嘅資訊太過混亂，前線同埋後勤資訊無限重疊。Discord最好地方係
1)可以一個地方開幾個CHANNEL，唔洗分散幾十個GROUP 討論，同時可以切換版面睇唔同類型嘅資訊
2)可以分channel@分工合作，前線同埋後勤可以分開討論，可以及時提醒前線人員狗賊最新動態，同時又唔洗比物資內容洗版
3)同時可以控制權限，控制唔同人睇到嘅野，咁樣係確定個個人唔係狗賊嘅時侯先睇到多d資訊，唔係就淨係睇到公海資訊
4)discord唔洗大家留手機，開個垃圾email就可以，比較安全&nbsp;
5)最重要可以即時多人通訊，保持機動性，大家係撤退嘅時候可以保持通訊，唔駛各自跑。
6)最後係最危險嘅情況下谷主可以delete成個group，無人會查到。

Android:
IOS:

香港公安可以查到tg賬戶電話號碼！！！

Push

用line就得啦

我真係好驚有鬼

推！！

推

咩地方都有鬼
呢度有
tg有
好難無

幫推

試用中